打邊爐識食一定食韭菜

我係韭菜L

韭菜, 炒先好食

炭燒好食啲

點食都好食

係肥牛呀

燒韭菜無

無敵

打邊爐食齋？

識貨 增強性能力

習慣同fd先菜後肉

一米遠

韭菜L出黎啦